其實大家點睇搭地鐵食野？

地鐵車廂就講明唔比食野啦
但番工時間都好多人咁做 始終早餐都無時間食 唯有係車度食

反觀外國其實都多數比食野

個人覺得只唔食到周圍都係 成地碎
或者好大陣味
其實都無咩所謂啦

ho skr

整污糟地下最多咪踢落月台

香港地鐵唔俾食野好正常

香港人本質上係冇法律以上既道德精神，你一話俾食野，肯定成個車廂都勁臭，成地都係水，又或者繁忙時間勁逼都霸住個位食野

文明國家既人有自我規範，知道就算俾食都好，都要食得恰當岩時候，但香港人（特別係老一輩）冇架，佢食到好騷擾到人既時候反而會聲大夾惡同你講：「望咩望，地鐵俾食野架！」

香港人是要管的

香港太擠逼，早高峰位都冇定企，食嘢容易整污糟隔離嘅人

嚴禁飲食都唔係用黎禁香港人
以前未有咁多自由行既時候
地鐵火車食野都冇俾人捉同歧視